啲人成日屈城系針對陳浩天 證據呢？

你po個7月份嘅status出嚟
果陣熱普城都仲撐緊本民前添啦

嘩 有六百幾個whatsapp 好叻呀

低9能

hku啲學生特別鍾意早做proj咋

原來hku搬左去青衣

on99 收皮啦

啱啱開sem 做乜野project 呀 賤種蒸魚安

check wtsapp先啦

hkuspace

收撚皮啦屌你老母

讀kong u 但唔知evp 呢d 大學術語
蒸魚安你專業d 得唔得

佢唔會應㗎佢淨係想屌人老母

你地撚到刺客痴左線點算
佢依家已經淨係識屌人老母

葉政淳老婆咁講喎，樓主同城邦派傾掂數未架

以為自己邊個？unfrd so what?